香港人受夠了

點解adidas 同 nike要做埋d咁on9嘅嘢. 成日撚9香港人.

買對鞋都咁辛苦.
點解唔ban晒南亞人呢.

Push

張超雄反對

南亞咪又係黑底